好似要分手了

好辛苦 可唔可以比多次機會我
我知你仲鍾意我架

算鳩數啦!

咩事先

話無我愛佢禁愛我

拍左幾耐？

分手啦

唔想分手

藉口黎姐，一係淡左一係有第二個

岩岩半年

淡左會唔會有轉機唔捨得

臨近聖誕 好多人分手

你地好耐冇見面？

一直聽住佢鍾意聽嘅歌 唔敢搵佢 好辛苦

佢講得出佢冇咁愛你 我諗你都唔會好快樂
半年都唔算好深感情既
你會走得到出黎既

我可以接收你 pmed

係小咗 但唔算好耐

你地係咪唔係識咗好耐就一齊？

都算係嘅
但係咁同愛唔愛有咩關係 淨係唔想佢離開

你係真係愛佢 定係只係唔慣無佢係身邊？

好愛好想係佢身邊陪住佢
如果真係分左 想用朋友嘅身份繼續挽回

如果係朋友就唔洗挽回啦 事實已經分咗
佢都開口話佢唔夠愛你 證明係淡咗

禁我可以點好無助
我會努力改

我宜家都好似你咁 想改變自己 改咗壞習慣 亦同佢講咗
結果佢答我話 唔洗因為佢而改
你都可以同佢講嘅 但你有心理準備fail

未分 只係唔見住 唔識點講

我知道
但係見到有人成功無事 只可以向住呢個努力

如果你成功我燉你開心 俾啲誠意真誠咁同佢講 加油呀

希望係咁樣啦 希望你都好好地地快啲走返出嚟
我依家努力唔搵佢怕佢唔鍾意 我再比多啲時間佢

我而家都係過來人，同你一樣同男朋友啱啱半年。我而家同佢狀態穩定，但係我好明白你心情，因為呢半年我嘅痛苦都好多，一方面好係我自己小事化大，另一方面係佢做錯，我哋拍拖日日都會見， 我都以為好美好，以為我愛佢就可以放低一切唔開心嘅嘢，但其實只會越嚟越執着，雖然我同你個case唔同，但我真係睇化咗好多嘢，我嘅痛苦令到我同自己講我身邊仲有好多嘢，我有朋友同屋企人，我仲後生條件唔差，就算我冇咗呢條仔，我失戀果斷啲，搵多啲嘢做分散自己注意力就好快會過去，過多一段時間我又會遇到一個更加愛我嘅人。感情呢啲真係冇得控制，佢唔愛你你都逼自己唔愛佢，雖然咁樣真係好傻，好似戒毒咁，但係耐咗你真係唔會再care佢，總之你完全唔好係佢面前喊苦喊忽，逼自己表現做一個成熟嘅女仔，就算佢唔會返轉頭，起碼你都為自己留到尊嚴，你呢一刻喊住求佢，佢只係會睇唔起你。信我，頂唔順嘅時候就不斷搵人傾計訴苦，但係千祈唔好為一個唔愛你男人而搞到自己一Pat泥咁，你會後悔，要令到佢知道你冇咗佢都好好，亦都令到你自己可以快啲好返，加油搵多啲嘢做充實自己，拍拖只係人生嘅bonus

分手就搵第二個啦, 無謂強求

我都係，拍拖啱啱半年，條仔就好似對我越嚟越淡，我就相反，越嚟越愛，佢冷淡嗰陣真係sad到爆，我就逼自己去返工，識多啲仔仔，等佢仲唔知驚不過返工之後，久而久之真係放低左好多，起碼佢唔會再係我嘅中心點

好多謝你雖然依家口講未分手
但係其實我都有些最壞嘅打算
我一開始同你嘅想法一樣
小事就化大 但係相信大家愛大家都冇事
但係其實係冇可能 鬧交一定會放喺心上面
始終嘈交都係會令到感情破裂
最終搞成咁
但係我唔係一個咁容易放低嘅人 我好執着
我都好希望可以可以做到你禁
我嘗試下

但係咁樣你會唔會少咗愛男朋友

其實呢一件事唔係發生咗好耐
但係睇到你哋咁講真係平復左好多
都可以理性咁慢慢諗嘢
真係好多謝你哋
我希望大家係帶好消息比大家
大家可以繼續討論下俾多啲方法我
多謝大家令我相信連登有愛

屌佢老母！好心樓主就咪撚飛佢住，拖住佢再食多幾條仔，比多十鳩幾頂綠帽佢戴，諗起都爽，唔好俾呢啲仆街為害人間

講真，癡迷一定冇之前咁癡迷㗎啦，但係起碼我會覺得舒服囉，拍拖喎，其實兩個人由陌生人一齊，一齊拍拖都係為咗開心姐，其實大家都知道對方未必係自己結婚嗰個，如果呢個真係唔啱，咪同下一個開心囉，仔死仔還在，我仲係好愛我男朋友，不過起碼我都感受番同等嘅被愛，我上一段感情都過得好辛苦，係要忍痛分手，而家諗起都傻

但係我覺得你咁樣好好
你就係我想搵嘅成功例子
其實佢仲有話佢想多啲時間自己一個
總之我未必係佢最想搵嗰個
但係我每一刻都想見佢

但係佢對我真係好好 真係好包容

係呀，嗰陣俾我知道我男朋友同我拍咗一陣仔拖就想出軌，自此以後我真係搞到自己好自卑，仲一直都好執着，係咪鬧交都拎返件事出嚟講，就嚟逼死大家，不斷問自己有咩唔好，點解男朋友仲係同我熱戀期就要咁樣做，自卑到差啲拍拖拍到患上抑鬱，我都係勁撚執着嗰啲人，但係其實諗深一層，點解我要執着係一條仆街度，放手好難但係我唔想拖，我唔想越踩越深

改之前問自己係咪衰到地底泥甘，係咪豬閪，性格係咪衰到爆，如果唔係唔需要改就算你改到聖人甘款，啲渣男都係唔會返轉頭，那那林搵個第二條更加好嘅仔仲好啦屌

我想講我完全明白你嘅感受
大家都係好執着嘅人
我有時會可以諗得開
覺得冇佢都冇乜嘢
但係諗返啲回憶
都會返返去執着嗰度
之前就係試過一次分咗手 搞到自己食乜嘢都嘔
總之一諗就嘔
雖然依家望番佢覺得好傻
但係當時自己控制唔到

完全明白呢種感覺，每1分每1秒都想黐住佢，返工返學不停諗住佢，佢喺第二區返工我會特登接佢收工，就係想小小時間都唔放過， 其實呢件唔係一件壞事，好好享受一下愛人嘅感覺，但係真係要識得收，唔好話迫死人，係逼死自己

身邊好多朋友話我個樣都算係靚女，身材都幾好，而且我同ex拍拖嗰陣都有幾個男仔追，但係屌你老味上一條仔都係去撚左出軌，我想講就算你天使面孔魔鬼身材，佢始終唔夠愛你想去玩多啲都係會繼續出去玩。我係覺得自己唔好㗎，我有好撚多方法令到自己變得更加靚，但係屌你老味根本就唔撚關事， 咁撚多人欣賞我，我要改啲乜？呢啲仆街通常最後都會自己食返，對唔住原諒我喺呢度發洩，屌你老母呀前男友！

我諗佢對我都唔係完全冇感覺掛 不過我都唔知啦
但係我聽左樓上嘅意見
決定分散自己做好自己
如果佢都無feel我都無得點
有當然好
至少我想
無就算啦 收皮囉
有心唔怕遲呱

同埋咁樣嘅話可能已經做咗但係救唔番
咁唔緊要啦其實可能你好好
知道你唔容易但係走出嚟啦

我覺得你好可愛
由我頹 勸到我努力做好自己
我覺得係個男嘅有問題囉所以鬧佢係岩
最好呢個世界冇嗰種男人
唔使對唔住

好撚多謝我自己飛咗上一條仔，先可以遇到而家咁好咁錫我咁愛我嘅男朋友，佢玩過咁多條女，我肯撚定冇一條夠我正，佢想玩返我都冇得玩

好多謝你 願意咁樣同我講叫我加油
但係呢句 你我都需要
好希望你快啲走返出嚟
我依家只係會做好自己唔會諗佢住